但佢哋會扮一take pass

其實好多人考車牌都唔係一take pass
但佢哋會扮一take pass
其實係考咗好多次

其實點睇張黃紙係唔係一take pass

如果你張黃紙淨係乙部/丙部其中一樣pass，咪唔係1 take
除非條友柒到乙丙一齊肥，兩樣都重考

最醒果啲一定係考到先同人講
10 take 都冇人知

第四次輕鬆1take pass

都岩 始終調頭泊位好撚少人肥
算係唯一可以睇到既野

喂喂喂

黃紙上面得一個 ✅
又無 S
咪係 一✅ pass
不過我咁多年都未見過

sor
交返個場比你

考第二次一TAKE PASS

培正1 take pass

黃紙邊個位睇有剔定S 求指教

總括我身邊好多人考過加埋自己經驗

1take 極幸運
2-3take 正常
4take 有啲技術問題
5take或以上 考完個牌但搭車會著數啲

利申：2take

好耐冇見啦

計時日會計到

你自己廢唔俾人地有天份1 take pass係自己實力？

仲係到圍爐話2 take 正常

天光道 1 take pass

駕院嘅話1 take 正常啦

今日第2take又肥左啦屌你老味

學院係分開考

即係點？

分2次考

Pass咗中期試（乙部）先再排期考路試（丙部）

你買左車未

1 take

的確有天份可以1take
我第一take係比廢老考牌佬陰鳩我

二take pass😁

陣間考第7次希望一剔過🙏🏻🙏🏻🙏🏻

巴打加油

我真係 1 take pass

加油！

好撚掛住你
勁耐無見過你

返工返到頹，年紀愈大愈懶得開post
(;´༎ຶД༎ຶ`)

巴打你搞咩
之前先見你搶快期咁快又肥左次

無車既1take 又點？

棍van 2 take
棍電單車2 take
諗過轉頭，棍van個次其實都好危，考官叫我前面燈位轉右，點知去到燈位轉紅，咁就停車啦，點知我唔記得入返1波，到綠燈我準備開波先發覺架車係2波，問題係個條路係斜路，我吊住陣極力子，拿拿聲比多d油，驚架車死火，結果好意外咁pass....

棍波一take pass 好睇運
自動波都要考多過兩次就唔好渣車

廢閪圍爐區?

架車行到就唔會死火
所以落斜路，個極力子吊少少就可以行到

天光道1 Take Pass

撚係咩

點睇10A麥明詩 4次？

1take pass (筆試）

我係上斜...

駕駛學院個d 有得分開考咖bo

得舊觀駕係
兩位已成功自爆

起碼跟(新)觀塘駕駛學院一定係咁考
乙部喺自己場考 丙部出油塘考

新觀駕都有得考合併試咩
場內考完泊位點即刻出油塘考

講緊自動定棍

棍

我係考港島嗰個
報個時係有得分開考, 不過會貴d
我自己就報咗一次過考
唔好懶醒啦

培正難唔難考 排左 12月考

我依家會conclude

1 take pass 嘅技術好多人都有
(一轉出嚟就衝燈嗰啲就sorry)

贏就係贏冷靜同小心

成日話一take d 係好彩，其實大把人都係1take
利申:1take

棍定自動？
其實都要睇你肥乜
有啲人係個邏輯出哂事真係唔好揸車害人

1 take pass 都係得21-25%
成日講到考車同考保安牌一樣咁易

1 take psss

我仲有keep住你幫我寫個名

地獄場鴨駕棍van 2 take pass

去到今日已經係秋名山車神 士必star車隊老闆

第一次緊張炒哂合併
第二次快期考返同一條線pass乙肥丙
準備再抽第3次

大球場 一take pass

上暗斜不嬲可以2波起步

你點止4次

5take 應該要驗腦先

on9
我新觀駕上兩個月先考完
1 take pass
人地見到我張成績表問我第一次肥咩

我都係12月考 師傅都未搵

師兄 你幾多年前呀

我1take屌你老母呀 on9仔

忠義街細圈考一次一take pass
其實係好彩 成程無乜死車 無人過馬路入迦密村道0死車 0對頭車

筆試考左兩次先pass
路試油塘一take搞掂

證明我落手做好過對住d字

出山未

好多舊人都唔見哂 你番黎啦

9月先約

雪藏牌( ；´Д｀)

去左隔離財經台姐ಥ_ಥ

香港地456take都好閒
首先要視乎你乎幾耐先又唔似外國 有規定學習時數

大佬幾時出山？

1take數字上得2x% 點會大把人

有哂數據 都話大把

女人，
聲控剎車。

應該話講得比你聽既都係一take 唔通真係大大聲話比人聽我3456take先得咩

如果唔係的士佬撚鳩我
我都1 take

駕院1 take pass，依家咪又係安份揸緊車

1take，仲要上得十幾個鐘堂
絕對係運氣佔大半

澤安1 take pass

澤安 10堂1 take pass
無聊時報黎玩吓，真係好難咩

好能威喎( ･᷄ὢ･᷅ )

唔怪之得咁撚多交通意外
你講 有冇份係屯公炒車

以前入大學率夠係20%都冇 咪又係叫大把大學生

去左咁耐都未買到車

計幾錢考到個牌仲公道啦
屌你學成四十個鐘果d緊係要1 take pass啦

買到
窮能唔捨得買(;´༎ຶД༎ຶ`)

屌囉廢閪

無喎 唔好意思

舊觀駕 一take pass 出油塘迴旋處聽錯路線 行錯線 好彩迴旋處掉頭 心諗一定肥

你部AE110 呢？

你就係好彩嗰個

好彩架咋人地,完全唔關自己事架

1 take pass代表緊識玩考試規則咋
出到街駕又另一回事
比你試下70km/h上高速同埋彌敦道駕

今日1take肥左

唔緊要啦
考多幾次就慣
ε-(´∀｀; )

考多幾次......

駕院1take pass=正常
>1 唔應該揸車

2-3take應該佔多數

呢句岩

三take pass, p牌買車

除咗技術，運氣，仲睇考官心情
我發覺扮下傻仔會易d
第三take同第一take個阿sir一樣
我考跑馬地，臨轉入考場咁岩有人搬馬玻璃
佢brake左我，最尾停低問阿sir有咩做得唔好
佢就講%@？（/「
但最後竟然pass

天光道棍van考15:15 一take pass

我覺得時段越繁忙，而你又做足哂d步驟，越大機會一take pass。

如果考試時條路無乜車、多數會搵d嘢肥你。

逼力左都pass咁好

IS200呢?
我就黎換車喇

我65碎答車甘平吾舍得養車
╮(￣▽￣"")╭

買echo未
話晒你都攞咗人地一缸油錢

大家只要考嗰陣唔好當真實路面情況，安全至上，所有高難度動作，例如扒頭嗰啲，一律不要做，當然除非考官要求啦，出大路前望多兩望先好出
要pass其實唔係想像中咁難
仲有3波只要一段路，其餘2波就算，慢慢嚟

1 take真係好彩多過乜
路況 考官 突發決一不可
新牌講咩技術
我考前上多堂同個師父兜
勁多死車 仲有工程
點知考嗰陣連車都無架
掉頭又有好人打晒死火燈幫我閘車
係出試場有學仔死火 不過做足野過左
返黎個師父仲馬後炮
話睇我出試場過架學仔就知我pass硬

1take pass
1A

我非常同意你講新牌其實真係冇乜技術可言

但係道路意識人人可以差好遠
不過意識呢樣野就算冇，都係非戰之罪
要睇個人做左幾多年乘客，係咪坐車頭
有冇留意馬路狀況
屋企人渣車咩技術、態度之類

大家識左咁多年想睇你買車

我果時考電單車
一take pass
但係因為落雨
改期改左四五次黑到爆
連個教車司傅都問我做乜咁耐仲見到你

棍van大球場1take pass
諗番真係睇運，個陣有死車頂住，後面架7人車閃晒燈比我cut線

圍爐話自己有天份

你自己廢又唔好睇到成個世界啲人都係廢

年年都有人考狀元，個個讀書叻考得好，之後成班人衝出嚟話佢地好彩。人地真係叻你吹咩？

利申唔係話2 take 係廢，係話啲人以為自己柒就等如全世界柒係on9

我覺得係考果陣應變好緊要，唔可以心急，因為我自己考果日又被人玩幾次，第一次發生，係 學車果陣冇試過
雖然我自己1take,但我知自己有好多嘢要留意，加上自己又學得少，以後揸果陣要慢慢嚟

一take pass都可以用黎打飛機
D人係咪人生失敗到要搵野擦成就感

利申油塘棍van一take

我考樂活都係 咁岩遇到好人
閃燈 打死火燈讓
個考官又好到痴線 好波不如好運

睇個官啫

棍van 一take
但我會話我好彩 三分技術七分運氣

唔係1137咩 點解改左名

泊車都肥一係師傅問題一係你問題

(￣Д￣)ﾉ

一take pass嘅多數覺得自己好撚醒，但出事率最高

我8take pass

好明顯唔係學院出身先UP得出?

變咗1137討論區
Btw 好掛住你啲sticker